張學友昆明演出失重心跌倒

張學友明年一月舉行《A CLASSIC TOUR學友‧經典》最終香港站，十五場門票全數爆滿，台灣高雄站同樣一票難求。上星期，學友巡唱至昆明站，在台上失重心跌倒，嚇壞歌迷，就連學友都嚇到伸晒脷，但他未因此而錫身，更上演令歌迷意想不到的一字馬……

在第二場演唱會獻唱《愛是永恆》時，不知學友是否唱得太過投入，走近到舞台邊的音響器材旁時，忽然失重心跌倒，雖然他立刻站起來，但已嚇壞歌迷，就連學友都嚇到伸晒脷，之後入後台換衫，驚魂未定的學友及一眾工作人員都不禁大呼：「好彩！」始終仍在不停巡迴中的學友，如真的受傷就麻煩了！

雖然出現驚險一幕，不過學友未因此而錫身，反而更加大膽，在演唱會上學友有感而發，說希望可以令第一次來看演唱會的歌迷，看到不一樣的他，然後就說：「比如……」之後即時張開雙腿，上演令歌迷意想不到的一字馬，做完之後就跟歌迷說：「只想跟大家說，我一直都有練習，一直希望做到最好。」下一站，學友就會到安慶同南京等地，一月就會返回香港做最終站，為了讓香港歌迷有新意，屆時學友的舞衣，大部分都會換上新裝，至於會否有「一字馬」表演，就要看學友的心情了！

你個名

睇咗做失心瘋跌倒

仲keep到唱跳

好彩冇變單丸

男人心一字馬

點阻住 想知

打和啦! Super!